而根據opta統計，蘇斯克查轉正以來僅取得17個聯賽積分，在同期的英超僅排倒數第4。

香港時間10月6日，英超第8輪，曼聯作客0-1不敵紐卡素聯，開季8輪僅取得9分。

據統計，自從蘇斯克查轉正以來，曼聯在英超聯賽中僅僅拿到了17個聯賽積分，同期他們的死敵利物浦則取得了17場勝利，曼聯在聯賽中取得的分數和利物浦的勝場一樣多。

而根據opta統計，蘇斯克查轉正以來僅取得17個聯賽積分，在同期的英超僅排倒數第4。

下一輪聯賽，曼聯與利物浦將迎來直接對話。

降班不是夢

同球員時代一樣都係後備勁過正選

後備殺手，10分鐘入4球
99歐聯

原來都有第四名